男朋友唔見左條丁

有無人行街見到？ 有薄酬
Tg:hugo1991

食左？

細到搵唔到啫
買個顯微鏡啦

縮咗入去陰道

你男朋友根本就無JJ